希望佢場場出沙基利添啦

如係地所願

點好意思贏你咁多呀

我地有頂級球王山神

咪撚鞭我曼聯

估唔到呢隻短腳仔咁有作用

一個沙基利都屌打你個高薪廢物山齊士啦 英超8場啦入5球 山狗踢左獌咁耐入英超入左20球未?

傷左搞到輸

你地沙基利淨係識入波有咩用 識唔識彈琴？
我地山神 神魔合一 全能到仆街 仲要唔收錢踢波 點同